［RETRO撚］一人一隻麻雀Game (遊戲機、街機都得）

我先，iOS麻雀 頂硬上

唔係瓜？
麻雀学園、或者紅白機啲某某麻雀，真係冇人一提？